★日本太大風 吹撚到d學生妹條裙反起哂

真係好大風 係日本既巴打自己睇路

日本記者

香港個個打哂底

日本妹

連登係咪痴線架，咁多人正皮哩d post

又唔係我地影鳩佢 又無偷拍佢

正義盲反撚收皮啦

🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤪🤪🤪😜

電視台咁都唔幫d學生個樣打格

屌你正呀喂
不過如果影到一個係偽娘就

人哋係明拍唔係偷拍呀

正啊喂

屌你雖然有D 擔心日本
但個記者確係抵讚

post我呀嫲出嚟做咩

有圖

大日本帝國電視台

咩電視台黎，實在太可恥了
我要日日睇攞料舉報佢

on9 post

有冇操守架 咁都有既

日本電視台新聞播出嘅，又唔係偷拍，又唔係香港，有乜問題？

道德撚多鳩餘，以後叫大台啲劇女角全部著潛水衣拍足全套啦！ Cls, 你係咪40,50年代人士，男人坐過啲凳唔好坐，會有咗㗎。

痴L線

得咁少張？

嘩佢好認真

班人又要屌，又走入嚟睇相係咩意思呀

呢個係台風21

人地日本學生妹知道有機會俾人睇到，所以專登著D可愛既底底

豬閪

樓上班人係咪盲撚on9 ?睇都未睇清楚就屌人盲反 都唔撚知邊個先係盲

好撚正

有好on99

神風

這是不對的，還有多找幾幅

我覺得似將D走光相再後製成天氣報告

日本電視台真係好玩得

人地都特登show埋自己正皮

條友扮下假膠比人屌真心道德撚

大台比狗睇

果籽

入面d女人做哂人啊嫲

得第一張條底底最正

係咁痴線，你死返去你老母個西啦！

幾多年前

第一幅係5號添啦
冇幅係關今次事
唔怪得之好熟口面

最下果幾張連環相，應該為成人節目「玩」颱風吹裙嘅環節(僞新聞報道式採訪)

我買咗條好性感嘅底底啊

點解仲會有JK出街...

收嗲啦死gay佬

你唔想睇咁又入黎？口裡說不

More

呢個po睇到我好尷尬

這理到底有沒有管理員的
留名

點解d 大脾咁肥

求大圖

舊圖都咁多like

召喚中大email

真係好大風

有冇片

佢地好開心

樓上一堆盲撚

拉曬d日本架仔

無哂神秘感

佢都正評左

你都有份正皮
知你想曲線喇陰公豬

咁撚朦都正皮
咩世界

梁國雄議員呢

黑底白色蝴蝶結個位

新聞自由 日本世界第一

好多偽善狗

自己正評完係到講

青頭補獲
咁先正，唔識食

真心on9

6百正評 1百留名都冇 係咪冇手打字

lm

硬左

AV來架

正評畀日本攝記

佢應該覺得自己好風趣

打唒冷震
好似d 細蚊仔咁

此風不可長

好撚正，百花齊放

好撚慘 打風都要著裙

貪曾召喚

好撚心咪再提個肥婆

日本妹身型好正

難怪港女局到西臭

日本風情畫

咁樣先喺正常
打底不如唔好著裙

正呀 ! 留名 !

hello有圖

人地日本妹心諗 我又唔會少忽肉 你地又開心
何樂而不為

香港班臭女人 掂到手臂都好似掂到佢塊閪咁

這是不對的

有聲

走啦

佢幅圖有份正皮喎

香港記者照做應該無得撈

Tbb成撚日係中環低炒d女啦

大撚哂風便服班友都係著短裙，預撚咗啦
你睇下佢地啲表情，好似好享受咁

你係未冇load出佢張圖

Emilia Wong aka 中大女權肥西 幾時潛入日本電視台爆哂佢地啲私伙野出黎

push

這是不對的還要多找幾幅.jpeg

上facebook睇班cos 仲多野睇啦

得縮圖嘅屌

正

唔通睇你老母除褲咩傻閪

真心膠 見唔見到佢都正皮左呀

點解你個👍.....

真係引人犯罪

高登無人用者

Video

竟然有圖

點解電視台可以咁做

咩野電視台黎

好慘 曲線俾人認真撚

又回帶

多新會然呀

法官大人

個d叫偽善狗閪

記者好波

留名睇中大email屌鳩日本仔

好睇過班臭西打底港女

磨牙

香港新聞敢播
投訴到仆街

咪係....正一垃圾港女
又要著 又要唔比人睇
呢D心態真係

正皮

光速正皮

淫底痴女,明知打風都唔著底

日本d電視台咁撚好既

短裙唔打底就係正~

J 咗幾鑊

大風到底褲都吹走埋

以為咁多負評d人屌條友唔好笑，原來係有人以為佢係正義撚

日本係一個非常有自律既國家，就算災情幾嚴重，日本人都會好守秩序，好安静，情況吾會越黎越差，同偉大既强國人比……唉……費事講

More
有link更好

又post

不過日本妹既白滑大脾

more